year 2 驚覺人生已完

以前考DSE個時覺得入到大學就上岸啦，但到依家入到HKU讀個濕9 周街都係嘅A&F，GPA又唔高，又唔識多人，又冇父幹，依家連summer intern都搵唔到，想像唔到到時畢業個情況會有幾worst 真心好灰

yr1 表示人生已完

爭0.幾就唔過3 個過3對business黎講係必需

點解ar

有幾worst

冇GPA冇父幹冇intern仲唔worst?

bba唔過3已經好差

眼光睇遠啲啦 大學生

利申：同你同系 CGPA 3.72

GPA咁高實有得睇遠啲架

咁你考高啲囉屌

考到邊個唔想高?

I know that feel

Yr3